msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ehforwarderbot\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-11 16:35-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-01-12 00:35\n"
"Last-Translator: blueset <ilove@1a23.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: ehforwarderbot\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /EFBChannels/efb-telegram-master/efb_telegram_master/locale/efb_telegram_master.pot\n"

#: efb_telegram_master/slave_message.py:156
msgid "Unsupported type of message. (UT01)"
msgstr "不支持的消息类型。(UT01)"

#. TRANSLATORS: Flag for edited message, but cannot be edited on Telegram.
#: efb_telegram_master/slave_message.py:459
msgid "[edited]"
msgstr "[已编辑]"

#: efb_telegram_master/slave_message.py:462
msgid "Sent a location."
msgstr "发送了一个位置。"

#: efb_telegram_master/slave_message.py:494
#: efb_telegram_master/slave_message.py:500
msgid "(unsupported)"
msgstr ""

#: efb_telegram_master/slave_message.py:543
msgid "Message removed in remote chat."
msgstr "消息已从远端会话中移除。"

#: efb_telegram_master/slave_message.py:581
#, python-brace-format
msgid "Unknown message source ({0}):"
msgstr "未知消息来源 ({0})："

#: efb_telegram_master/__init__.py:103
msgid "WebP support of Pillow is required.\n"
"Please refer to Pillow Documentation for instructions.\n"
"https://pillow.readthedocs.io/"
msgstr "本程序依赖 Pillow 的 WebP 支持。\n"
"有关安装方法请参阅 Pillow 文档。\n"
"https://pillow.readthedocs.io/"

#: efb_telegram_master/__init__.py:165
#, python-brace-format
msgid "Config File does not exist. ({path})"
msgstr "缺少设置文件。({path})"

#: efb_telegram_master/__init__.py:171
msgid "Telegram bot token must be a string"
msgstr "Telegram bot token 必须为字符串"

#: efb_telegram_master/__init__.py:177
msgid "Admins' user IDs must be a list of one number or more."
msgstr "管理员 ID 必须为一个或多个数字组成的列表。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:182
#, python-brace-format
msgid "Admin ID is expected to be an int, but {data} is found."
msgstr "管理员 ID 应为整数，但被设置为 {data} 。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:199
#, python-brace-format
msgid "The group {group_name} ({group_id}) is linked to:"
msgstr "群组 {group_name} ({group_id}) 已被绑定至："

#: efb_telegram_master/__init__.py:210
#, python-brace-format
msgid "\n"
"- Unknown channel {channel_id}: {chat_id}"
msgstr ""

#: efb_telegram_master/__init__.py:215 efb_telegram_master/__init__.py:238
#, python-brace-format
msgid "\n"
"- {channel_emoji} {channel_name}: Unknown chat ({chat_id})"
msgstr "\n"
"- {channel_emoji} {channel_name}: 未知会话 ({chat_id})"

#: efb_telegram_master/__init__.py:221
#, python-brace-format
msgid "The group {group_name} ({group_id}) is not linked to any remote chat. To link one, use /link."
msgstr "群组 {group_name} ({group_id}) 尚未被绑定至任何会话。\n"
"请使用命令 /link 以绑定会话。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:229
#, python-brace-format
msgid "The channel {group_name} ({group_id}) is linked to:"
msgstr "频道 {group_name}({group_id}) 已被绑定至："

#: efb_telegram_master/__init__.py:244
#, python-brace-format
msgid "The channel {group_name} ({group_id}) is not linked to any remote chat. "
msgstr "频道 {group_name}({group_id}) 尚未与任何会话绑定。 "

#: efb_telegram_master/__init__.py:248
#, python-brace-format
msgid "This is EFB Telegram Master Channel {version}.\n"
"{count} slave channel activated:"
msgid_plural "This is EFB Telegram Master Channel {version}.\n"
"{count} slave channels activated:"
msgstr[0] "该 EFB Telegram 主端版本为 {version}。检测到 {count} 个启用中的从端:"

#: efb_telegram_master/__init__.py:259
#, python-brace-format
msgid "\n\n"
"{count} middleware activated:"
msgid_plural "\n\n"
"{count} middlewares activated:"
msgstr[0] "\n\n"
"已启用 {count} 个中间件："

#: efb_telegram_master/__init__.py:282
msgid "You cannot link remote chats to here. Please try again."
msgstr "无法将会话绑定至此，请重试。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:284
msgid "This is EFB Telegram Master Channel.\n\n"
"To learn more, please visit https://github.com/blueset/efb-telegram-master ."
msgstr "这里是 EFB Telegram主端. \n\n"
"如需更多信息，请访问 https://github.com/blueset/efb-telegram-master 。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:289
msgid "EFB Telegram Master Channel\n"
"/link\n"
"    Link a remote chat to an empty Telegram group.\n"
"    Followed by a regular expression to filter results.\n"
"/chat\n"
"    Generate a chat head to start a conversation.\n"
"    Followed by a regular expression to filter results.\n"
"/extra\n"
"    List all additional features from slave channels.\n"
"/unlink_all\n"
"    Unlink all remote chats in this chat.\n"
"/info\n"
"    Show information of the current Telegram chat.\n"
"/update_info\n"
"    Update name and profile picture a linked Telegram group.\n"
"    Only works in singly linked group where the bot is an admin.\n"
"/recog\n"
"    Reply to a voice message to convert it to text.\n"
"    Followed by a language code to choose a specific language.\n"
"    You have to enable speech to text in the config file first.\n"
"/help\n"
"    Print this command list."
msgstr "EFB Telegram 主端 \n"
"/link\n"
"     将一个远端会话与一个空 Telegram 群组绑定。\n"
"     通过附加正则表达式来筛选结果。\n"
" /chat\n"
"     生成一个会话头以开始会话。\n"
"     通过附加正则表达式来筛选结果。\n"
"/extra\n"
"     列出所有由从端提供的附加功能。\n"
" /unlink_all\n"
"     断开该会话中的所有远程会话。\n"
" /info\n"
"     显示该 Telegram 会话的相关信息。\n"
" /update_info\n"
"     更新一个被绑定的Telegram群组的名称及头像。\n"
"     只对被单独绑定且Bot为管理员的群组有效。\n"
" /recog\n"
"     使用此命令回复语音消息以将其转换为文字消息。\n"
"     通过附加语言代码以选择语言。\n"
"     您必须事先于配置文件中开启该功能。\n"
" /help\n"
"     显示本帮助信息。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:326
msgid "Conflicted polling detected. If this error persists, please ensure you are running only one instance of this Telegram bot."
msgstr "检测到冲突轮询。如果此错误持续存在，请确保该 Telegram bot 只存在一个运行实例。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:344
#, python-brace-format
msgid "Message request is invalid.\n"
"{error}\n"
"<code>{update}</code>"
msgstr "无效的消息请求。\n"
"{error}\n"
"<code>{update}</code>"

#: efb_telegram_master/__init__.py:354
#, python-brace-format
msgid "This message is not processed due to poor internet environment of the server.\n"
"<code>{code}</code>"
msgstr "由于服务器网络环境较差，无法处理此消息。\n"
"<code>{code}</code>"

#: efb_telegram_master/__init__.py:363
#, python-brace-format
msgid "<b>EFB Telegram Master channel</b>\n"
"You may have a poor internet connection on your server. Currently {count} network error is detected.\n"
"For more details, please refer to the log."
msgid_plural "<b>EFB Telegram Master channel</b>\n"
"You may have a poor internet connection on your server. Currently {count} network errors are detected.\n"
"For more details, please refer to the log."
msgstr[0] "<b>EFB Telegram 主端</b>\n"
"您服务器的网络环境可能较差，目前已检测到 {count} 个网络问题。\n"
"如需更多信息，请查看日志。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:383
#, python-brace-format
msgid "Chat migration detected.\n"
"All {count} remote chat are now linked to this new group."
msgid_plural "Chat migration detected.\n"
"All {count} remote chats are now linked to this new group."
msgstr[0] "检测到聊天迁移。\n"
"全部 {count} 个远程会话已绑定到新群组。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:391
#, python-brace-format
msgid "EFB Telegram Master channel encountered error <code>{error}</code> caused by update <code>{update}</code>."
msgstr "EFB Telegram 主端遇到错误 <code>{error}</code>。\n"
"来自状态：<code>{update}</code>。"

#: efb_telegram_master/utils.py:33
#, python-brace-format
msgid "{0} is not a valid experimental flag"
msgstr "{0} 不是有效的实验性开关"

#: efb_telegram_master/voice_recognition.py:65
msgid "/recog lang_code\n"
"Reply to a voice with this command to recognize it.\n"
"examples:\n"
"/recog zh\n"
"/recog en-US\n\n"
"Supported languages:\n"
msgstr "/recog 语言代码\n"
"以此命令回复语音消息以进行识别。\n"
"用例：\n"
"/recog zh\n"
"/recog en-US\n\n\n"
"支持的语言：\n"

#: efb_telegram_master/voice_recognition.py:72
msgid "Reply only to a voice with this command to recognize it. (RS02)"
msgstr "请回复语音消息来进行识别。(RS02)"

#: efb_telegram_master/voice_recognition.py:76
msgid "Only voice shorter than 60s is supported. (RS04)"
msgstr "仅支持 60 秒或更短的语音消息。(RS04)"

#: efb_telegram_master/voice_recognition.py:90
#, python-brace-format
msgid "Results:\n"
"{0}"
msgstr "识别结果:\n"
"{0}"

#: efb_telegram_master/voice_recognition.py:134
#: efb_telegram_master/voice_recognition.py:136
#: efb_telegram_master/voice_recognition.py:155
#: efb_telegram_master/voice_recognition.py:191
#: efb_telegram_master/voice_recognition.py:195
#: efb_telegram_master/voice_recognition.py:216
#: efb_telegram_master/voice_recognition.py:221
msgid "ERROR!"
msgstr "错误!"

#: efb_telegram_master/voice_recognition.py:134
msgid "File must be a path string or a file object in `rb` mode."
msgstr "文件必须为路径字符串或是在 \"rb\" 模式下的文件对象。"

#: efb_telegram_master/voice_recognition.py:136
#: efb_telegram_master/voice_recognition.py:195
msgid "Invalid language."
msgstr "语言代码无效。"

#: efb_telegram_master/voice_recognition.py:191
msgid "File must be a path string."
msgstr "文件必须为路径字符串。"

#: efb_telegram_master/master_message.py:100
msgid "Error: No recipient specified.\n"
"Please reply to a previous message. (MS01)"
msgstr "错误: 未指定消息接收者。\n"
"请回复一条过去的消息。(MS01)"

#: efb_telegram_master/master_message.py:106
msgid "Error: No recipient specified.\n"
"Please reply to a previous message. (MS02)"
msgstr "错误: 未指定消息接收者。\n"
"请回复一条过去的消息。(MS02)"

#: efb_telegram_master/master_message.py:168
#: efb_telegram_master/master_message.py:212
msgid "Message is not found in database. Please try with another message. (UC07)"
msgstr "无法在数据库中找到该消息。\n"
"请对另一条消息重试。(UC07)"

#: efb_telegram_master/master_message.py:179
msgid "Message is not found in database. Please try with another one. (UC03)"
msgstr "无法在数据库中找到该消息。\n"
"请对另一条消息重试。(UC03)"

#: efb_telegram_master/master_message.py:183
msgid "Please reply to an incoming message. (UC04)"
msgstr "只能回复收到的消息。(UC04)"

#: efb_telegram_master/master_message.py:194
msgid "Message is not found in database. Please try with another one. (UC05)"
msgstr "无法在数据库中找到该消息。请对另一条消息重试。(UC05)"

#: efb_telegram_master/master_message.py:198
msgid "This group is linked to multiple remote chats. Please reply to an incoming message. To unlink all remote chats, please send /unlink_all . (UC06)"
msgstr "此群组绑定到到多个远程会话。请回复收到的消息。要取消所有远程会话的绑定，请发送 /unlink_all 。(UC06)"

#: efb_telegram_master/master_message.py:216
msgid "This group is not linked to any chat. (UC06)"
msgstr "此群组未绑定到任何会话。(UC06)"

#: efb_telegram_master/master_message.py:223
#, python-brace-format
msgid "Internal error: Channel \"{0}\" not found."
msgstr "内部错误：找不到信道「{0}」。"

#. TRANSLATORS: Message body text for location messages.
#: efb_telegram_master/master_message.py:352
msgid "Location"
msgstr ""

#: efb_telegram_master/master_message.py:365
#, python-brace-format
msgid "Message type {0} is not supported."
msgstr "不支持的消息类型：{0}"

#: efb_telegram_master/master_message.py:370
msgid "Chat is not found."
msgstr "聊天会话未找到。"

#: efb_telegram_master/master_message.py:372
msgid "Message type is not supported."
msgstr "不支持该消息类型。"

#: efb_telegram_master/master_message.py:374
msgid "Message editing is not supported.\n\n"
"{!r}"
msgstr "不支持编辑该消息。 \n\n"
"{!r}"

#: efb_telegram_master/master_message.py:376
msgid "Message is not sent.\n\n"
"{!r}"
msgstr "消息未发送。 \n\n"
"{!r}"

#: efb_telegram_master/master_message.py:435
msgid "Attachment is too large. Maximum is 20 MB. (AT01)"
msgstr "附件过大。请确保附件小于 20MB。(AT01)"

#: efb_telegram_master/bot_manager.py:59
msgid "Token is not properly defined."
msgstr "Token 配置不正确。"

#: efb_telegram_master/bot_manager.py:101
#: efb_telegram_master/bot_manager.py:140
msgid "Message is truncated due to its length. Full message is sent as attachment."
msgstr "消息由于过长而被截取。完整的消息将以附件发送。"

#: efb_telegram_master/bot_manager.py:208
msgid "Caption is truncated due to its length. Full message is sent as attachment."
msgstr "文字由于过长而被截取。完整内容将以附件发送。"

#: efb_telegram_master/bot_manager.py:358
msgid "Session expired. Please try again. (SE01)"
msgstr "消息已过期。请重试。(SE01)"

#: efb_telegram_master/bot_manager.py:410
msgid "Empty attachment detected."
msgstr "发现了空附件。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:287
#, python-brace-format
msgid "{0}: Linked"
msgstr "{0}: 绑定"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:288
#, python-brace-format
msgid "{0}: Muted"
msgstr "{0}: 屏蔽"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:289
#, python-brace-format
msgid "{0}: User"
msgstr "{0}：用户"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:290
#, python-brace-format
msgid "{0}: Group"
msgstr "{0}：群组"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:352
msgid "< Prev"
msgstr "< 上一页"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:354
#: efb_telegram_master/chat_binding.py:555
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:356
msgid "Next >"
msgstr "下一页 >"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:400
#: efb_telegram_master/chat_binding.py:682
msgid "Processing..."
msgstr "处理中…"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:403
msgid "This Telegram group is currently linked with..."
msgstr "该 Telegram 群组已绑定至…"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:405
msgid "Please choose the chat you want to link with..."
msgstr "请选择要绑定的会话…"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:406
#: efb_telegram_master/chat_binding.py:717
msgid "\n\n"
"Legend:\n"
msgstr "\n\n"
"图例:\n"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:445
#: efb_telegram_master/chat_binding.py:523
#: efb_telegram_master/chat_binding.py:746
msgid "Cancelled."
msgstr "已取消。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:454
#, python-brace-format
msgid "Invalid parameter ({0}). (IP01)"
msgstr "无效的参数：({0})。(IP01)"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:463
#, python-brace-format
msgid "{alias} ({name})"
msgstr "{alias} ({name})"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:469
#, python-brace-format
msgid "You've selected chat {0}."
msgstr "你选择了会话 {0} 。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:471
msgid "\n"
"This chat is currently muted."
msgstr "\n"
"该会话已处于免打扰中。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:473
msgid "\n"
"This chat has already linked to Telegram."
msgstr "\n"
"该会话已被绑定至 Telegram。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:474
msgid "\n"
"What would you like to do?\n\n"
"<i>* If the link button doesn't work for you, please try to link manually.</i>"
msgstr "\n"
"接下来要做什么？\n\n"
"<i>* 如果你无法使用绑定按钮，请尝试手动绑定。</i>"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:483
msgid "Relink"
msgstr "重新绑定"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:485
msgid "Restore"
msgstr "还原"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:487
#: efb_telegram_master/chat_binding.py:490
msgid "Link"
msgstr "绑定"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:488
msgid "Unmute"
msgstr "解除免打扰"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:494
#, python-brace-format
msgid "Manual {link_or_relink}"
msgstr "手动{link_or_relink}"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:541
#, python-brace-format
msgid "To link {chat_display_name} manually, please:\n\n"
"1. Add me to the Telegram Group you want to link to.\n"
"2. Send the following code.\n\n"
"<code>/start {code}</code>\n\n"
"3. Then I would notify you if the chat is linked successfully.\n\n"
"<i>* To link a channel, send the code above to your channel, and forward it to the bot. Note that the bot will not process any message others sent in channels.</i>"
msgstr "若要手动对 {chat_display_name} 进行链接，请按以下步骤进行：\n\n"
"1. 将 Bot 添加至您想要绑定的 Telegram 群组;\n"
"2. 发送以下代码至群组中：\n\n"
"<code>/start {code}</code>\n\n"
"3. 若链接成功，你将会收到提示。\n\n"
"<i>* 若要绑定频道，请把上面的代码发送至你的频道，然后将该消息转发给 Bot。请注意，Bot 不会接收任何人发送至频道的消息。</i>"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:560
#, python-brace-format
msgid "Command '{command}' ({query}) is not recognised, please try again"
msgstr "未能成功识别命令 '{command}' ({query}) ，请重试。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:571
msgid "Session expired or unknown parameter. (SE02)"
msgstr "会话过期或未知参数。(SE02)"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:583
#, python-brace-format
msgid "Trying to link chat {0}..."
msgstr "正在尝试绑定会话 {0}…"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:591
#, python-brace-format
msgid "Chat {0} is now linked."
msgstr "会话 {0} 已成功绑定。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:612
msgid "No chat is linked to the group."
msgstr "尚无会话被绑定至该群组。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:618
#, python-brace-format
msgid "All {0} chat has been unlinked from this group."
msgid_plural "All {0} chats has been unlinked from this group."
msgstr[0] "所有 {0} 个会话已从该群组解绑。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:630
msgid "No chat is linked to the channel."
msgstr "尚无会话被绑定至该频道。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:635
#, python-brace-format
msgid "All {0} chat has been unlinked from this channel."
msgid_plural "All {0} chats has been unlinked from this channel."
msgstr[0] "所有 {0} 个会话已从该频道解绑。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:641
msgid "Send `/unlink_all` to a group to unlink all remote chats from it."
msgstr "将 \"/unlink_all\" 发送至一个群组, 以解绑所有绑定到该群组的会话。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:692
#, python-brace-format
msgid "This group is linked to {0}Send a message to this group to deliver it to the chat.\n"
"Do NOT reply to this system message."
msgstr "该群组已与 {0} 绑定，向该群组发送消息以将其传至该会话中。\n"
"请 不要 回复该系统消息。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:698
#, python-brace-format
msgid "This group is linked to an unknown chat ({chat_id}) on channel {channel_emoji} {channel_name}. Possibly you can no longer reach this chat. Send /unlink_all to unlink all chats from this group."
msgstr "该群组绑定到了来自 {channel_emoji} {channel_name} 的未知会话（{chat_id}）。或许该会话已不再存在。发送 /unlink_all 以解绑所有绑定至此的会话。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:709
msgid "This Telegram group is linked to the following chats, choose one to start a conversation with."
msgstr "此 Telegram 群组已被绑定至以下会话，请选择其中一个来开始聊天。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:755
#, python-brace-format
msgid "Invalid command. ({0})"
msgstr "无效命令。({0})"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:767
#, python-brace-format
msgid "Reply to this message to chat with {0}."
msgstr "回复该消息以与 {0} 对话。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:808
msgid "Error: No recipient specified.\n"
"Please reply to a previous message, or choose a recipient:\n\n"
"Legend:\n"
msgstr "错误：未指定消息接收者。\n"
"请回复一条过去的消息，或选择一个收件人：\n\n"
"图例：\n"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:826
#, python-brace-format
msgid "Delivering the message to {0}"
msgstr "发送消息至 {0}"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:830
msgid "Error: No recipient specified.\n"
"Please reply to a previous message."
msgstr "错误：未指定消息接收者。\n"
"请回复一条过去的消息。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:835
#, python-brace-format
msgid "Error: No recipient specified.\n"
"Please reply to a previous message.\n\n"
"Invalid parameter ({0})."
msgstr "错误：未指定消息接收者。\n"
"请回复一条过去的消息。\n\n"
"参数无效 ({0}) 。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:848
msgid "Send /update_info in a group where this bot is a group admin to update group title and profile picture"
msgstr "将本 bot 设置为群组管理员，发送 /update_info 以更新群组名称和头像。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:858
#, python-brace-format
msgid "This only works in a group linked with one chat. Currently {0} chat linked to this group."
msgid_plural "This only works in a group linked with one chat. Currently {0} chats linked to this group."
msgstr[0] "该指令只适用于单一绑定的群组。目前该群组已绑定了 {0} 个会话。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:887
msgid "Chat information updated."
msgstr "会话信息已更新。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:889
msgid "Channel linked is not found."
msgstr "绑定的从端不存在。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:891
msgid "Chat linked is not found in channel."
msgstr "从端中未找到绑定的会话。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:893
#, python-brace-format
msgid "Error occurred while update chat information.\n"
"{0}"
msgstr "更新会话信息时出现错误。\n"
"{0}"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:896
#, python-brace-format
msgid "Error occurred while update chat information. \n"
"{0}"
msgstr "更新会话信息时出现错误。\n"
"{0}"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:899
msgid "No profile picture provided from this chat."
msgstr "该会话没有头像。"

#: efb_telegram_master/commands.py:88
#, python-brace-format
msgid "Invalid parameter: {0}. (CE01)"
msgstr "参数无效: {0}。(CE01)"

#: efb_telegram_master/commands.py:93
#, python-brace-format
msgid "Index out of bound: {0}. (CE02)"
msgstr "索引越界：{0} (CE02)"

#: efb_telegram_master/commands.py:124
msgid "<i>Click the link next to the name for usage.</i>\n"
msgstr ""

#: efb_telegram_master/commands.py:133
msgid "No command found."
msgstr ""

#: efb_telegram_master/commands.py:138
msgid "Invalid module id ID. (XC03)"
msgstr ""

#: efb_telegram_master/commands.py:144
msgid "Command not found in selected module. (XC04)"
msgstr ""

#: efb_telegram_master/commands.py:167
msgid "Invalid module ID. (XC01)"
msgstr ""

#: efb_telegram_master/commands.py:175
msgid "Command not found in selected module. (XC02)"
msgstr ""

#: efb_telegram_master/commands.py:180
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍等..."

#: efb_telegram_master/commands.py:188
msgid "Error: Command is not found in the channel.\n"
"Function: {channel_id}.{callable}\n"
"Arguments: {args!r}\n"
"Keyword Arguments: {kwargs!r}"
msgstr "错误：指令不存在。\n"
"函数：{channel_id}.{callable}\n"
"参数：{args!r}\n"
"关键词参数：{kwargs!r}"

